東京市中心2層獨立屋離地鐵9分鐘只售242萬 日本網民：送我都唔住

2018-01-04 22:00 文字大小
東京3層高獨立屋令網民寧可住郊外。網上圖片
東京3層高獨立屋令網民寧可住郊外。網上圖片
香港樓價連連破頂，不過有日本網民在地產網站上看到新屋出售，位於東京市中心一棟3500萬日圓（約242萬港元）的2層高獨立屋，就因為奇特設計令網民直呼：「送我都不想住」。

東京都內一間新屋，內有螺旋式樓梯，只需3500萬日圓（約242萬港元），離東京地鐵站日比谷線「三之輪」步行9分鐘，聽上去好像很吸引。但這間房子總共只有284平方呎，設有1個房、飯廳與廚房，像模型屋般連家具都還沒放就擁擠到不行，一個人住都成問題，根本容不下兩個人。

有網民就指：「根本是花3000萬日圓買土地、500萬日圓買房子」，網民分析指，獨立屋有近4分1空間浪費在樓梯上。物業唯一值錢地方只是地點好、交通方便，「是我就乾脆在郊外買個大房子」、「太糟糕，1000萬日圓也不值」、「單身或許可以，住一家子就真的太小」。

正所謂百貨應百客，有網民認為地點方便才是最重要的，「就在上野公園附近，我反倒覺得很便宜」、「在東京寸金尺土，很會利用空間啊」。

要請全能住宅改造王先得

日本有租住權保障 點同
係香港業主先可以當香港人係狗

空間大改造

條梯會設計係屋外

洗咩 搵香港業主同佢劏房就得

嘥晒啲位
整咁多void做乜
拆咗條旋轉梯改爬梯
間多三間房都仲得

淨係覺得好易比人爆格

拆撚左條梯，整條繩遊繩上去

重想點阿屌你老母日豬

好想買黎住

拆梯再響三樓天花裝個電薄咯吊上吊落

日本人: 狗也不屌
香港人: 間格四正, 上車恩物, 有買貴冇買錯

將佢變直梯咪得

轉外國個隻拉落嚟嘅天窗梯

條梯起係外面

冬天你就仆街

整爬梯咪得

根本就係香港地小人多，外國住大單位係理所當然既。港豬舊新移民個撚個迫落黎但又要回歸支那，500萬買納米樓以為執到寶

香港得100萬人住就係天堂，想改善問題就一係殺咁我呢啲廢青，一係殺支那人

...

早兩日係咪有條友話水管屋值八千一個月？

個迴旋梯浪費曬d位

強尼 ali

裝電簿洛做升降機

呢啲樓有幾多厘?

以前有一單空間大改造好似仲窄

直頭乞衣恩物啦下話

寧願住香港

就咁搭條bar，muscle up上樓咪得
實好快變大隻仔

梯轉角上加儲物啦 三樓拆左佢啦

同條女住應該幾正
不過條樓梯會唔會太阻定

轉爬梯點搬傢俬上去呀

拆件吊上去
住呢啲屋仔用ikea算啦
唔好期望用大型傢俬

駛乜樓梯，將一面牆改做攀岩既仲正

電視掛牆

條梯先係敗北

上集空間改造王先講完差唔多咁窄嘅屋
好似 但應該唔係同一間掛
我覺得果一間係改得唔錯
用split level 去慳番樓梯位

我未入過任何有樓梯嘅屋 有冇人解釋下樓梯有咩問題

晒位

如果香港人買完，第一時間搵人拆左佢，起3條爬梯，每層劏3間做良心劏房

要執到佢慳位其實唔難

日本好似有d 乜鳩日照權
可能咁先迫住用轉轉轉梯
唔會阻到個窗

樓底夠高變三層都仲得

香港人由人變狗,根本係咁多年自作孽,炒乜炒物...結果只益到社會最上層,苦了自己苦了下一代!